F1 2018 摩納哥站 討論區 2

Formula 1 2018 Monaco Grand Prix

24 May 2018 - 27 May 2018

FP1 (THU): 17:00 - 18.30
FP2 (THU): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Monaco

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

RIC

想知紅牛女工程師係邊個

Payback for 2016

澳牛

好感動

四萬

好開心四萬贏
最可惜19max冇炒車

Race highlights 係唔係會有靚女裙底

真係好搞笑

澳牛勁到。。 。。。

男人老狗流馬尿

四萬哥真係勁到

好撚型

Hannah Mcmillan - Senior Strategy Engineer

hartley 負責細牛on track crash test

四萬係top果班車手黎講應該最少haters

神唔出嚟

冰佬？

澳牛今場

講緊top個班囉唔該

唔係佢隊友，今年應該3頭馬車

四萬哥

今埸係LEC架車壞brake 唔關女人事

Wooo.. HAM 黑面

神嬲豬

成日笑咁開朗 好撚憎得落
個人又醒目

全程6波

6波贏你地

好似女人架車都壞壞地

6波行車返黎 佢真係壞得好合時候
因為呢條賽道太難爬頭

比人撞又關佢事呀??

"The least interesting race"

係，最岩條爬頭條路又係髮夾灣
拉返開 補返啲時間

無大直路
兼澳牛攞線攞得好穩定

ROS同HAM好似唔識咁

Princess Charlene

冇聽到radio有播女人話架車有事, 最後個radio係話佢超速俾人罰5秒

得6波但睇落冇乜分別

澳牛個種臨危不亂真係頂級

今年有台上

終於有返d女睇下

悶車一場

方丈

所以我就係呢個原因 好唔鍾意 ham dog

神趕撚住走阿？

Adrian Newey同vet吹水講咩呀

第二反而可以咀多次princess

professional courtesy

唔趕住走 唔通係度賣笑🤘🏻

今晚101房

你 0 我 1

同四萬互換

排位日已經話：哩條賽道執柒咗佢啦

四萬哥個笑容真係無得頂 charm到

條老Mk

第一夠可以攬多次親王

神心諗 咁撚耐

因為佢架車呢個場蝕章丫嘛
你試下vettee 講取消monza 跟手問ham 有乜睇法

中晒

vet大膽

Vet

睇返四萬條紫邊wear到九彩

噴到皇室

Ham 西到

神會搵雷劈你

顏射pricess

VET噴王妃

顏射公主

VETTEL仲要射到princess

shoey呢？

還我 shoey

心諗：屌取消monaco轉做drag race仲好

神好趕住走

vet 好多嘢傾喎

又用靴飲

要掩住鼻飲

屌 sky 無得睇 shoey

性暗示星矢

咸爺真係好撚臭格
唔岩心水就西面比你地睇

請公主飲

玩鳩老人家

前6同排位一樣, 第7個果retired

飲口水尾

飲得杯落啦

神:得未呀

HONDA或成為最後贏家

神幫4萬斟酒

四萬之前係咪話過贏咗會跳海定係咩?

一個鐘後 indy 500, 應該好睇啲

醉左

邊到有lin

點樣可以keep住6波行髮夾灣

應該係最盡用6 波

神話：咁撚多彎，又窄，咁叫賽車咩

屌

如果唔係隧道出嚟根本brake 唔切，一早比vet 玩late brake 過左

神好似住monte carlo

錯, 神話我冇得蠃叫賽車咩

low speed track得6個波都仲勉強頂到

係咪佢屋企門口封咗路

神: 係我樓下嘈嘈閉 搞到成屋又煙又塵又冇得贏 屌

係，之前好似同ROS 係鄰居嚟，果時鬥到火紅火綠果陣，ROS講過曾經係屋企樓下泳池見到HAM 同佢 man talk 左一次

公關野黎姐
之後仲講埋細個一齊睇星星添

笑到gapgap聲

四萬原來係無咗MGU-K

啱啊，HAM 係泳池點會唔係攬緊女開party, 得鬼閒理你

即係冇左勁多 brake power
痴線的

RBR 下年星期日索性拆左個MGU-K 佢算啦，輕d 又壞少樣嘢

姐係冇左16%到
真係好彩係monte carlo, 第二度都俾人過哂

咸狗
比d風度啦

係,真係整定
呢場車條US又要挨咁耐,
前車D 亂流加重前胎
重要挨返黎
咸爺跟左十個圈左右都要退返後
所以77先用SS
同埋大牛部車S1,S2都快過拉利
不過雷諾引擎真係麻麻地,下場都唔知會唔會死

再係咁落去， 下年應該係aston martin red bull honda

下場夠6場, 一個二個開新偈用啦

咁怕轉灣叫神轉玩Indy 500

澳牛果副第2副黎架啦

有排捱

夏莉真係超級黑仔王

RBR 都預左拎唔到WCC /WDC, 開幾多副都無所謂，只要係有機會拎分冠果幾站唔好出事就得啦，SPA MONZA果D 玩POWER 嘅咪開多副擺係倉囉

oh sor, 我康又贏

廢就廢啦

洗唔撚洗呀?!

JB 識玩

我想睇返jessica...

臭雞，不了

澳牛今年表現太好 如果唔係madmax同壞車
話唔定目前積分榜第一

Btw 感謝倍耐力提供笑話

其實澳牛一直啲表現都好好，係成日比Max搶咗風頭

澳牛係ALO 果type 車手，穩+快，MAX 係神果type 超快+唔穩，但澳牛最勁係個人嘅EQ 同親和力

三大得佢同我冰無咩hater
Bo77er就算啦被無視開

感謝bot仔提供笑話

四萬可能係以前揸HRT 練啲忍耐力返黎
好忍得 亦都夠穩

雷諾MGUK過唔到測試公里數
升級無望

honda又贏

執柒咗佢啦
紅牛下年9成轉康打

咁vet 算係邊type

Vettel 後天勤力囉 不過佢一帶頭，把握力幾好。

天份果啲就 Kimi Alonso Ham
呢啲係天生 好撚快。
老舒我覺得佢最勁係落雨
呢個真係天生既觸覺黎 勁到pk

9bo係咪天才又超快又超穩？

就正如大頭揸 Minardi
有啲野係必經
LEC 就行緊呢條路

反而 vet max ham 就係一野爆上大隊 (09 Toro Rosso 算快的)

回帶
Ric: I don’t win boring races!

vet 08年揸既細牛唔係中遊隊伍咩? 雖然羸到一場水戰

Chassis wise, the STR3 is an identical car to the Red Bull RB4. It only really differs in the different engine.

支持下年新三大
笨 垃利 康打
蕉 the who?

諗起世界第一車架

設計世界第一車架果條友都俾人迫走左啦..

好撚期待Lex

BTW
Chief designer Resta leaves Ferrari for Sauber

Lec我覺得去哈屎會對佢有更大幫助
沙巴部車有啲兩頭唔到岸

Vet 同 Ham 個成長路線都幾似
開頭都係容易上腦 路霸feel

果場天時地利人和齊晒
係整定 我記得果時 如果無繼續落 咸係可以爬返頭

一早要啦 沙巴部車唔掂 直路同過灣都膠膠地

我覺得季尾個陣會SAU>HAAS

細牛可以捱咁多圈

條路就係咁行
一年沙巴
一年haas
之後上一隊頂kimi

Gradate Trainee

應該無咩可能 手機哥太廢
叻叻重未有能力carry到😂🤣

加斯利咁樣拎下拎下 啲分都幾多下

我意思係部車戰鬥力

SF71H Ⅱ

琴日叻叻冇咗brake 個下擦牆減速又係勁

係呀 知道無brake 就擦牆 唔想搞到前車

可惜…

下一代既F1 車手

下一代重有19max

3年後仲係到先講

唔係契仔咩🤔

講返19max cut corner過返sainz係咪可以？
事後調查都無？

一人一下打和掛，super!

今場呢次我覺得冇問題

Max 入彎前已經前過申斯，冇計
佢又咁好嘢冇出晒跑道

19Max都唔新其實
手車咁快唔擔心
係要磨佢心理質素

新仔中睇好叻叻同Gas
其他可以執柒咗佢

仲有雲當 未來車神

其實係上一圈sainz 直頭係cut 直線過佢
嚴格黎講都係比返個位max

好似冇成架車出哂白線唔當cut corner
炒curb失控係另一件事

識車

普普通通咋喎，唔算太突出

如果唔係俾人撞左兩場， 肯定仲多

Benz認左前日場車 叫ocon比咸爺過
所以kimi 先overcut唔到

跨隊Team order, 好撚黑暗

That's why hate 笨

一邊投訴垃利，一邊搵二隊幫拖 冠軍車隊就係咁 垃利學嘢啦

Totowolf話
FIA公開話james alison係篤灰撚
好唔公平。 佢話F1不嬲都係咁樣互篤

可能係FIA睇唔過眼benz用media黎比壓力
特撚登公開金手指係邊個🙊

Ocon先答得型
I’m Mercedes driver , don’t ask me, ask my boss

正
Q時已經覺得
搞咩神油兩隻粉紅豬
做咩成日喺場上面食籃旗唔入Pit

Lando Norris

下年同van 一齊玩地上最強車架

😂

其實好仆街，你有證據咪投訴囉
諗唔明點解人地快咁多就亂估
而家比人踢爆左有咩好嬲？
Sky 果日仲要話拉利粒電可能係調返轉 underperform 緊....

又做得幾真WO

玩媒體美國佬驚都未驚過啦

認同係一向互篤嘅
剩係投訴等查就冇咩問題

互篤都要有根據先得架，今次係咩都冇走去放風

又改名

btw 受傷的總是垃利

有jean todt 係到, 拉利冇驚過啦..不過surprised 係allison 篤..

totowoff 可能marketing 係勁.. 但一定唔夠美國佬..
你睇zaks browns..冇成績都搵到咁多sponsor就知美國佬吹水, 包裝 marketing 勁..

衰搵媒體吹風囉
呢啲機械嘢 其他隊應該好難自己搵證據

咩又 幾年先改一次 好似係

垃利柒
好似有用嘅更新都成日極速被投訴
（冇用果堆自然冇人理）

一係抄，抄唔掂就投訴

McLaren 想玩 Indy

敗走F1

咁你要預埋george russell

瞓左冇睇，Benz 明日之星 Russell 今站跑成點？

笑左

Red Bull might not get upgraded engine in Canada.

Renault's upgraded Formula 1 engine is ready for the Canadian Grand Prix but the French manufacturer is not convinced it is best for every team, "in particular Red Bull", to use it in Montreal.

Renault 係咪想玩9 Red Bull

咁摘隨時出年真係會見到Red Bull Honda

唔奇啦，嬴就 TAG heuer, 輸就 Renault
知你想走仲唔送你一程

牛牛比好多錢喎😂

依家有老麥呢個大戶，大牛係無得咁惡

康牛覺醒

下季開始康牛請其它隊食塵

我康重返榮耀

Kimi比個女人告性騷擾
問佢拎七位數字既賠償😂🤣

搵都搵個有可能先啦

Kimi 飲碎左既話有可能既
不過依家Kimi 反告緊對方誹謗

醉

飲碎左

Kimi 唔會咁做

Kimi: 咩叫醉?

CUT 左嘅喂
未睇過哩集

93 炒咗

呢場有分當嬴

唉 rossi 跌到第4

一陣無埋

本來以為rossi 主場拎到pole. 正賽點都可以頂到頭3位啦

rossi越黎越慢

Ducati 123

應該已成定局

GOGOGOGO

99 04 46 就咁完啦好嗎?

好驚46 頂唔到第三

IAN條呔就收皮啦

好在頂到

廢佬又贏

thank you

Petrucci: Marquez deserved penalty for first-lap clash

尋晚冇睇，發生乜事？

淨係知佢訓車救唔翻無留意佢同柏路基有互片wo

一起步插petrucci inside line

呢條友 今年四圍辣火頭
揸26揸到玩紅烏頭咁
野野隊落去逼人縮
再唔係就格硬撞開人
衰撚過韋少😂🤣

DTM有條友入pit 一野隊落個marshall到
隻腳斷左😂
同埋indy car果部叫pace car?
自炒

未一樣

打和啦super
唔係，93都叫好成績
33自己射走自己啲分

93隊完人贏車
韋少無論自爆定隊人都係輸

美國佬賽車

美國佬啲車無灣係咁上下

尋晚睇返,
佢果下真心仆街... 好埋L99 好似返返黎咁WOR...
VR46 係架車定人既問題？好似冇乜力追咁

Yamaha no power

Adrian Newey confirms Canadian GP penalties for @danielricciardo thinks upgraded Renault engine worth 0.1 sec

FIA is considering adding a third DRS zone at Canada, between turn 7 and 8

Yamaha 好似好唔掂...

P記想將13吋鈴 轉做18吋

好撚柒囉

F1 2018 才公佈不久，Codemasters 便急不及待公佈最新的 F1 手機遊戲 - F1 Mobile Racing！

當中最令人津津樂道的是 F1 Mobile Racing 將會由 Codemasters 與 Test Drive Unlimited 系列及 Gear.club 開發者 Eden Games 一同開發！最重要的是，遊戲將會是免費遊戲！

另外， F1 Mobile Racing 將會是 Codemasters 首部的 F1 作品，允許玩家自行創建和定制他們自己的車款的外觀。不過其他詳細的資料及遊戲推出仍有待落實，暫時只知遊戲將同時在 iOS 及 Android 平台同步推出。

筆者是 Gear.Club 的玩家，個人感覺 Gear.Club 的物理在手機平台上十分出色，所以大家可以期望 F1 Mobile Racing 的物理都會有一定水準～

唔掂喎
15吋好啲

本田加拿大站引擎提升40匹馬力 會超越麥拿倫嗎？

本週末的F1加拿大站比賽，本田引擎帶來進一步升級。

與其他引擎製造商一樣，日本廠商本站比賽也帶來了升級版引擎，傳聞本次升級將令本田引擎提升40匹馬力。

“我不知道確切的數字，我認為你最好去問本田或者小紅牛其他人，”小紅牛車隊新西蘭車手哈特利表示，“但我認為這可能是相當大的一步。”

法國車手加斯利表示他期待著本田引擎在動力方面的提升。

“我已經迫不及待要在週五去體驗它的不同了，”加斯利表示，“在F1有時升級可能不如預期，但有時也比預期要好，所以我想看看它到底如何。我對這次升級感到格外興奮。”

上一站摩納哥站比賽，小紅牛車隊加斯利拿到了第7名，而他們的競爭對手麥拿倫則是顆粒無收，本週到了加拿大，升級後的本田-小紅牛會讓麥拿倫感到顫抖嗎？

康打自己都唔敢吹咁大

我康黎料喇

要勃起了

本身讓賽以加要認真了

L99 擺明唔妥Ducati啲人
依家贏番場，睇吓之後幾場點
衰咗成季半

去康打拍M93

DP26 冇啦啦俾人炒左....
L99 去我康, 到時一定冇人支持..

Petrucci 上Ducati 廠隊..

Yamaha幾時俾ZACO 上廠隊/////

原來DEAL左..

Lorenzo and Honda agree two-year deal

企開D啦, 影衰康打呀

仲有得再衰？

一舊屎定2舊...

世界第一wo

康打係， 係揸果2個人既問題

兩個世界第一喎

Ham都係世界第一, 又如何